【TVB】電視廣播與優酷達成戰略合作 進一步拓展內地市場

【TVB】電視廣播與優酷達成戰略合作 進一步拓展內地市場
即市財經 15:34 2020/08/18

電視廣播董事局主席許濤表示，是次合為公司的內容生產及區域市場發展帶來新的增長動力。

電視廣播 （00511） 公布，與內地三大視頻平台之一優酷簽訂戰略合作協議，將在影視、綜藝、藝人、電子商貿、串流媒體平台等五大方面全力發展，鞏固公司於香港娛樂品牌的領導地位，進一步在內地建立具廣泛影響力的「新港味泛粵娛樂」產業和市場陣地。

TVB董事局主席許濤表示，內容開發、藝人栽培、市場開拓、新商業模式探索等方面，雙方均具重大優勢及發揮互補作用。他表示，是次戰略合作的目標，是共同創造優勢的模塊組合，為TVB的內容生產及區域市場發展帶來新的增長動力。

電視廣播與優酷達成戰略合作協議
2020-08-18 HKT 14:42

電視廣播與內地視頻平台優酷簽訂戰略合作協議，將在影視、綜藝、藝人、電子商貿、串流媒體平台等5大方向全力發展，進一步在內地建立「新港味泛粵娛樂」產業和市場陣地。

主席許濤說，今次與優酷達成新的戰略合作，集團在影視領域將進一步開拓版權開發與發行、劇集及綜藝合拍、合製的空間；集團的內容IP與藝人資源會進一步與優酷的平台資源結合，在電商直播等新業務方面謀求新的突破和發展。

電視廣播較早時報9.13元，升幅2.6%。

搬埋上走啦屌 篤眼篤鼻

將在影視、綜藝、藝人、電子商貿、串流媒體平台等5大方向全力發展，進一步在內地建立「新港味泛粵娛樂」產業和市場陣地。

腥梘味

新港味

優酷係中國好似收緊皮

「電子商貿」殺入某国？
叫某国人幫襯dick dick channel ?
某国人地有淘佬，使Q幫襯你咩

即係四不像
而家大陸人仲J緊最重香港味既香港電影劇集

Cctvb 越來越似亞視
越來越縮皮
以前吳啟華做倚天屠龍記
都有D爆破睇下

而家成日都係飲食節目

仲有自己友做無聊遊戲節目
當中成本有咁小得咁小
以前曾志偉獎門人都有舊wasabi壽司睇下
而家嘅節目係慳到
係叫藝人 鬥演技 鬥唱歌 或者圍埋一齊鳩吹鳩玩
總之當中成本係近乎零

跟手成日播老野明星演唱會
同亞視成日重播「對酒當歌」「atv焦點」一模一樣

屌你老鼠
無睇cctvb 10世

總結：
江澤民.jpg